黑警被咬斷手指

盡情share啦

推

[member]我無野講[/member]

原來係黑警插人眼

推

我冇嘢講

插眼賠手指
好合理

挖眼咁撚痛
咬緊牙關忍下啦
屌點知你隻手指係到

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

以牙還眼,百倍奉還

唔好用自衛
自衛代表義士保護自己主動咬斷佢手指
而家擺明係痛到咬緊牙關
點撚知個on9擺隻手指入去

邊撚到斷? 打格打到咁樣話係條撚黎都得啦